如果當呢場係仗咁打，會行呢幾步

1）喺全港唔同區域開花，進行maximum damage，裝修地鐵同政府機構。開花未必可以draw返走警力，但因為警方重注理大一役，所以其他地區防守薄弱，有機會比示威者直接打幕後大佬（政府，紅資）。呢一步成功，都可以打破警方嘅迷思，就係其實周街都係武勇，圍死理大根本唔能夠瓦解示威核心

2）避免直接出現喺理大包圍網，今日已經展示咗，直入包圍網等同送死，比唔到壓力警方之餘，仲要不斷比佢哋以理大做中心點撒網捉人。要救人，要由外圍建立安全據點推入去（難度高，但本身救理大就係死棋嚟）

3）救理大易用國際線，輸出最慘情文宣，人道危機等等，去換取時間同補給（今日嘅紅十字會有補給入），繼續進行1 2